(認真問)耶穌去咗邊

佢復活咗之後去咗邊 好似未聽人講過

推

升左天，你唔會搵到佢

上帝唔係特登送佢落黎架咩

曼城

復活咗咪留咗40日之後升天

咁點解佢以前成日蒲頭，而家唔撚蒲頭嘅

投左胎啦